自從多左現實中響朵自爆自己係連登仔既人 連登就變得極保護女性

由以前高登出名多踩港女 笑港女
港女一詞都係自高登而生
變到而家只要扁低女性既留言出現
唔理認真定係假膠
都會有口德撚瘋狂而出討伐

學生妹係咁 被姦港女都係咁
說明左啲乜?

雖然我唔認為學生妹抵死 亦都唔覺得被姦港女係雞
但好明顯連登仔身份已經變成中小學雞溝女工具
已經唔係以前高登唔敢同人講自己係高登仔既年代

你話講陰毒說話既人係中小學雞
我更加覺得口德撚係名校secrets 啲fd
因為要借連登正義旗號溝女
所以要清洗太平地

有口德撚話講陰毒賤格說話既人係5毛 搞臭高登連登個名
令連登高登大是大非無號召力
呢班人肯撚定係14年前都無上過高登連登既小學雞
根本高登不嬲就係平時賤撚臭格
大是大非時就團結認真 胖虎反差萌式既存在

但而家口德撚就借道德為名 溝女為實
一班智力有缺憾上開名校secrets無獨立思考能力既中小學雞
見到道德旗幟就自動歸邊

睇下口德撚留言有幾高質就知
真心假膠分唔清 只係識得一味用口德屌屌屌
除左屌就係屌
仲衰撚過香討u汪啲阿叔
人地啲阿叔都識假膠幽默

高登連登從未試過一刻
有呢幾日咁政治正確

連登中小學雞就剩係識洗地 保護女性
想借連登形象溝女

呢個就係口德之亂根本原因

成班垃圾中小學雞當呢度係學校
乜都要跟足你果份政治正確
跟果份道德
跟果份主流

其他都係反社會、廢青、毒撚、精神病、印度人

根本係網上文革
革走舊登既文化

成班口德衛兵到處標籤人
打你做黑五類
然後你無講過既發現都入哂你數

你想質疑 討論下案情
口德衛兵就會拉其他假膠留言話係你班神探發
將你歸邊打做反革命(社會/口德)份子

痴撚鳩線

人地識借用免費工具溝女
但樓主呢？

連登=5p壇借屍還魂，mk,5p已經多過原高登仔，講兩句就俾人屌憤世毒撚，女人、蝻亞係連登已經地位超然，仲話繼承高登文化

溝女上連登做乜鳩?
以前5p人人屌
而家響朵溝女反而打正旗號屌鳩其他人唔識溝?

你戇撚鳩?

準備番高登
呢度女權主義至上

全中，標準5p回答

上面已經有件5p口德撚笑鳩你唔識借連登溝女
屌我一頭霧水溝乜撚野女?
我點解上連登係為左溝女屌你老母?

唔係女權主義至上
係5p仔show自己好撚保護女性
5p交友溝女主義至上
因為要響朵溝女

上面已經有人笑緊:
乜話?你上連登唔係為左溝女?
你上黎做乜鳩?

痴撚鳩線真係

因為5p仔要批鬥對象
顯得自己好撚正常

正如mk仔要攬女搵住件毒撚笑一樣

我心諗你上連登唔係睇呢啲上乜柒連登/高登?

收嗲啦

我都廢鳩事理條戇鳩仔

樓主完全講中晒我心所想

自從學生妹單野發現連登好多中學雞

廢老被人撞到飛起 被人恥笑
Wfc
港大仔備戰渣馬亂過馬路畀車撞
Wfc
學生妹亂過馬路畀車撞
完全唔同晒

完全認同
我已經cap好晒班口德撚準備第日binc用
由其個條乜撚嘢AC米蘭

日和巴打你係咪真日和
屌我好崇拜你
日和論真係完全係我心中所想

Wei 大佬，成班正常樣(波台)
點溝到呀

咪笑死人

垃圾日和
係唔係溝緊條女先咁緊張

唔只當呢到係學校
當埋自己係風紀

傻仔24小時mon post想起我底 點知比我撚到狗咁
起到未啊柒頭?

好撚心你班死毒撚
以為上網下下都幫住女性當積陰德快啲媾到女呀？
咪撚咁柒戇鳩鳩啦屌！

由其今日東方一講部電話唔係屬於條女個陣
呀AC米蘭你條柒頭撚樣去咗邊？

話撚咗你地炒撚硬車架啦
討論區唔撚係要嚟討論
開嚟把撚呀？

強姦案你搵個叫人積口德既非假膠例子黎睇下

班小學雞已經將起底嘅威力自動等於報警
戇撚鳩鳩

唔講以為依到係Facebook
D道德posts重要過千like證明以往高登班人已經被新會員覆蓋咗

之前成堆DSE post 推上熱門
已經知勁多中學雞係度

正評 上一頁

之前有個算命post大把人自爆出生年份
一目了然

由小小事放哂上黎連登要人公審又盛，捉5P字仲會超理正氣狀屌返轉頭，連登已經淪為一個披住新高登皮既5P論壇

整個一鍵rip功能
全部人留言清一色算啦
道德撚咁樣最滿意啦

連登係真係好多mk仔女㗎
呢點我喺現實都確認過
基本上而家7/10大專學生都有上連登甚至有ac
老老豆豆細佬我上得十年八年高登
喺口吻價值觀方面聽幾聽到feel到佢係咪巴絲
屌但我大學班上莊mk仔女
不論口吻價值觀都一定唔係上開高登嘅
(例如 政治冷感，開口埋口都mk術語咩着撚曬，雷曬嗰啲)
屌竟然有連登ac仲成日曬命 佢話上開講故台 追開嗰堆mk溝女故

我由HKG+用到今日 果陣我仲係中學雞 朋友睇到我上高登係真係會用嫌棄嘅眼光笑我 但唔緊要 因為依到係一個自由 低俗得令人開心嘅地方 但依家！！！突然多左班所謂高質用戶 講埋啲所謂道德價值 收皮啦屌你地老母 依到不嬲就係反道德觀念嘅聖地

小小事就要起底
追數又上嚟追
當撚正連登係乜？

討論區嚟喳屌你地班中學雞老母

簡單啲講
道德撚世界入面
口臭者現實一定係失敗者
上網刷存在感

李嘉誠一定最有道德啦

屌柒佢地阻鳩住晒討論
就話我唔接受不同意見

AC米蘭我認撚住你呀屌你老母
你開一個post我就屌你老母天腳底呀

今次我撐你啦日狗

負評個十幾條撚樣做乜唔出聲？
係咪驚人多蝦人少？

好多囡有上連登架
你講呢d=倒米

佢地正係識圍爐

高登人多返我馬撚上搬屋
依度真係無眼睇

佢地今日點解唔開圍爐POST？

道德撚最接受唔到人意見
你要rip 打post佛經 要講啲煽情說話
無口臭撚會出聲

但口臭撚講一句半句
全班衝出嚟屌嚟屌去

試問邊個唔接受人哋意見呀？

on9

哦

搵個道德撚帶個頭係到屌啦
你啲手足自然會跟隊對號入座架啦

日和基因論係現今連登係咪會被人屌到開花?

點解連登咁多女上
以前高登唔覺有女user
絲打入啲post全部人妖

班友根本都唔肯接受現實

以前高登無咁多厹, 佢地上得無咁開心
依家只要係絲打大把人奶, 有虛榮感
好過上she beautyexchange同班女人傾計啦

連登=facebook

上網都唔比人暴露黑暗面

鬼佬 日本仔論壇 同人講口德比人笑

平時上開高登,好少上連登,唔知日和係咪開左基因論的post 淨係知佢扮女人被人屌到仆街

連登班法官道德撚依家淨係夠膽圍爐，無曬早兩日嘅銳氣，樓主比個機會佢地thx

一陣樓主小心比人話反社會

其實高登又好連登又好，一直咁撚口臭嘅就得你同某幾個on9會員
唔好咁以為口賤係連登主流啦

反社會會員=印地安人
新會然=美帝
新會然屌反社會會員搞臭原本個地方

駁唔到 高登不撚嬲嘴賤
唔撚鐘意去2000fun或者nakuz
不過班5p新會然都未必知係乜黎
而家同5p係差在冇自貼區同壇花壇草選舉
強烈要求連仔開自貼台

主流會變係正常 但樓主好似接受唔到
做返自己咪得lor 理得個主流

十卜 十卜

幫學生妹=口德撚+5p
幫被姦港女=正常人
反學生妹=正常人
反被姦港女=盲反毒撚

依個形容一絕
班友重要扮老屎忽
成日話做咩連登搞成咁
以前點點點
但講出嚟就知佢地無上過高登
之往就5P依家就道德撚

連其他人講咩都要管
中共咩

上次班人屌波台都話左唔會理交配行為

樓主, 成大事者不拘小節
我支持你繼續宣揚你既理念
不過有時唔好太癲, d人唔受落

咁多負評冇人出聲

日和
由你發表基因論開始就留意你
開頭覺得係歪理
之後發現原來好真實 好骨感
窮人樣衰唔識教真係唔好生
今次一樣馱唔到
撐你

篤中死穴

負評左 因為我鐘諗睇罵戰

跟本有班mk 5p入咗扮老屎忽
話咩以前唔係咁
不嬲都係咁嫁屌你老母
入完黎仲要人跟佢地果套想法
同支那賤種無分別
連高登根本跟住個社會走
由反蝗到反廢老反啊叉
連登係做緊同一樣野
只係係個光譜下比個社會更前

終於有個post講中現況

加油啊絲打
永遠支持你
想搵人傾計可以tg我
tg:dogmaleon99

由連登出現多左機會申請ac已經預左好多中學雞有ac
有ac都算 日撚日道德掛係口邊

絲打加油， 唔駛理其他人， 有我支持你
pm

個班都係新會然

真係邀請碼出事
大佬呀你諗下
有一車車相信之前高登啲like個post
再去高登fb page留言就有高登ac嘅人
因為down左hkg+就有ac
咁撚多蠢閪小學雞入左黎

政治正確

點解呢個post正評多個負評
道德撚去曬邊
定係連登個風向吹返去支持冷血
轉得咁快跟唔到wo

新一代人係咁 邊個壇都係一樣
往事只能回味

唔好睇得班道德撚咁醒, 佢地真係無腦架
見到標題話連登保護女性, 覺得係好事, 咪比正評
內文都唔會睇

做乜事連登呢邊個日和咁撚幼稚
係咪本人黎架

將保護女性推敲做想溝女呢個point真係好on9
明明就係因為大量既新會然加入連登(其實高登都係)，帶入左外面世界同高登文化比較抵觸既政治正確同道德正確價值觀入黎先做成宜家連登種種既衝突
係度幫女性可以點樣溝女？留低個ig比女add？
新會然道德觀一定係高過高登老野，不過班新會然自己上得多都會慢慢麻木

但其實咁做真係會溝到咩？

高登個日和唔見得高質

邏輯起碼比較清晰，論據都扎實d

發覺某d留言比現實聽到嘅更虛偽

依家班後生會同同學朋友Share自己上連登
咁如果佢上黎做道德撚咪可以喺女女面前加分
情況就同facebook一樣

你個post d人真係好虛偽
條女比人姦過, 比人白眼果種壓力真係非常人能承擔

呢邊個 日和 係反女性既究極體
全部都係我覺得 我覺得 論據牽強

呢幾日熱門d post全撚部道德批判 想搵d膠野都無

唔好咁幼稚啦清
無限扭曲人地個價值觀
得罪講句道德正確先係外面世界主流同大眾既價值觀 需唔需要做咁多野黎改變連登個形象黎追女咁on9

依句真，係某個post都有咁講但比人笑番轉頭話點解唔比人知得點解要低調

基本上截圖仇視女人既有3種人
1.缺乏女性關愛既毒撚
2.比女人深深傷害過
3.假膠
唔知佢係邊樣啦

新會員智商有幾低你睇唔到咩
你用正常成年人去諗件事真係好幼稚

又係你條友發表偉論，
以前舊登都經常歪理當真理，
到而家連登又係到9up
散播埋啲痴鳩撚線思維

以前舊登時係會抱住學嘢心態上來睇
今日連登時係會抱住習慣心態上來睇
以前一個post大家串下笑下就算
今日一個post會帶上一個post嘅新仇舊恨來嘈
以前唔信高登有絲打
今日唔信連登有毒撚

成頁熱門都係5p扮晒老屎忽開post講道德痴線

今日望住熱門post都冇一個想㩒入去

我覺得唔係口唔口德問題
係而家好多人都好唔理性 對好多人都先入為主
同埋好多人將假膠當真

就好似係deepweb到話人變態口賤咁
連登未至於去到deepweb 但一定唔係普通正常既論壇

樓主講得好
班道德撚真係太撚過分
你唔認同人地講嘢唔緊要
下下屌哂鬼不單止
仲要唔撚比人討論
出面仲有個傻鳩話有人講嘢唔啱聽所以要起佢底
屌你老味真係好撚on9
新會然快撚啲躝返5p啦

上x登 勿認真 依家已經冇依枝歌仔唱
只可講大家已經當左網上世界係現實生活既一部分 就連虛擬世界都要保住自己個身分同面子

建議啲中學生上去4chan
外國啲痴線佬仲反社會過你地
前題你地要識英文

過去做道德撚好多時會俾人批鬥

叫班垃圾道德撚cap自己高登acc上黎
肯定十成九都冇

護女班賤種5p死返出去啦，睇住你地駁唔到惱羞成怒吠人毒撚真係好臭怪

咁你咪直接反駁囉
邊句講錯
不如分析吓呀

原來你係牙古路改左名
波台毒瘤

吹牙

唔好破壞我地波台形象，快d潛返一排水先

新會然唔撚識分真假曲直
口德撚先拎光環後咒人死全家
結果論撚笑尻人神探 亂用炒車

呢幾日就係睇到呢啲

TRUE.. 9UP會員不嬲都好多
但依家多左勁多人認真

根本d人就未知高登/連登係咩一回事就跟風上埋一份，好威咁
結果最尾就搞到呢到變fb

Agger 路，個名幾有創意

新會然唔識野
衰過以前高登sms會員

從來都唔係用波台形象派膠

#曲線要講明

乜野死全家 老母俾狗屌果D都成日見到啦
但依家會俾人話: 講笑搵第2樣, 講野有D底線... ETC....

最好笑叫你積口德
之後再屌人老母死全家
五十步笑百步

第一次支持日和講既野，前幾年舊登d人雖然口賤，但起馬都分到事情對與錯，睇到連登仔對亂倫個單野都知冇撚得救，咩雙方願意就冇罪，錯都要拗到岩，係到博認同但有傻仔去圍爐討論喎

啱

依個post就係好例子
一方面要求男性加倍愛惜,包容女性
另一方面爆哂粗咁屌人老母 人身攻擊
究竟發生咩事？

Dse雞扮日和教主 笑死人

雖然唔鍾意班波台假膠
不過認同宜家既連登真係太多道德撚
以前舊登個時道德撚一出現就自動成為圍屌對象
今日一講d政治不正確既野就俾人圍屌
真係有d想番舊登

道德POSTS個正評數已經知有幾多新會員
明明舊登道德撚大愛撚係小眾
依家反而變成大眾
重要成班好似耶撚咁痴線

日和呢次我buy 你

收皮啦 高登不嬲都係道德撚地頭
不嬲起都係起d仆街底
你咪又係新會員
五十步笑百步

標準5p同埋普遍歪理，男嘅點都好一定有錯有責任，女嘅一定好惨要顧及佢感受 呢個post證明咗有幾多人未浸淫過高登

因為以前班人上都只係cdrom冇ac 依家hkg+既code可以用黎註冊 班道德撚咪上晒水 我淨係二部iPhone 一部iPad 都已經有3隻code 連本身兩隻isp都唔洗用 咁易有ac 有咩辦法d人唔低質

啱 應該封晒所有非ISP Email註冊嘅帳號

真日和發表偉論果陣你仲飲緊奶咋

日撚日都有成幾個垃圾道德post係到洗板
睇入面啲留言好似上緊fb咁，又屌咩以前高登唔係咁
我屌啦，明明高登一路以黎都係反社會/非主流既討論區
宜家連登就變到fb咁 個個都要大愛

但呢個唔係真日和wo
不過小弟上高登時
真日和都可能仲飲緊奶

真係多左好多女
以前明明毒撚forum

所以咪話囉

呢個係假日和？

保條春咩 洗鳩理佢地 野照講 舞照跳 佢地可以點？

假膠當真心，9up 當認真
每次見到道德撚畀人激到紮紮跳
真係好抵死，好好笑

我覺得係假 水準差太多

係喎 條友名都轉埋搞到以為日和教主過埋黎

又關波台事
你幾時開始覺得波台係代表冇人性同不道德

法國好多新會然唔識善用起底功能

岩呀，以前上高登係柒事 冇人敢講
而家個撚個爭住認

形容得好 用政治正確洗太平地
其實大家可以出去啲tg post望一望
大把人tg icon放緊自己相 完全唔怕俾身邊人知
同埋個個都mk look韓妹妝
根本呢度已經係新5p
唯一辦法根本係我地再開個有isp先入得既論壇

仲要cap screen放上自己ig sc

好可惜樓主只係DSE雞
希望佢識開isp啦

FD 問親一定唔撚認

未有smartphone既年代
上得高登都係醜樣毒撚黎

agger AC米蘭係最on9個個

呢幾日都係

即刻有，日和都唔識

agger 佢地根本唔識炒車點解
好似啲小學雞聽左個新字 都唔清楚得哂
就急急講黎笑人咁

啲fb page又係好低能
全部曲線加呢句
好多白痴要q嘜認證咁 唔講明就唔係曲
屌你講明就唔係曲啦

樓主正ON9
不服來辯

但入到啲post 全部係佢地洗版笑人/屌人
完全唔知自己柒 垃圾連登

高登文化？不了

用家心態問題
舊高登(我上個陣07年左右)
大家都係講野仆街但內心善良正直
都係屌你正呀喂 咁樣流於表面
有唔少討論都幾好睇 簡單D來講即係正常人扮癡線佬
但自此10年個陣多左人上
呢班人主要都係難以分辨是非對錯(亦難以分辨真假膠)
搞到佢地價值觀好撚奇怪
例如咩女人係雞 我相信以前高登D人都係拎黎講下笑
去到依加有人拎黎捍衛話高登不嬲都仆街 係仆街呀
但唔係由心既仆街囉
結果成個討論區同現實愈來愈脫軌
依加有人想將個討論區帶番去同現實社會接軌
就比人話清洗太平地

高質，完全講出心聲
咩野高登不嬲仆街口賤反道德
真係小學雞真心膠先講得出

最撚搞笑係
有班傻西係到 拎高登以前都係咁做抗辯理由
之後屌鳩番一眾衛道之士 (你話笑佢地真心我都覺得仲可以)
我想講既係 做埋晒D仆街無品ON9野
理撚得你舊唔舊高登 你要撐麻煩拎個正當理由同我撐
我都仲會服你敬你
下下係到拎D咩舊高登XYZ點點點
根本唔成理由 我將高登兩個字轉左做我老母 成件事既荒謬性就出晒黎

流於表面？
小美麗比人笑足十幾年，無耐之前仲比人摷返佢宜家個私人fb出黎笑
星星頭比人起底不特只仲去人地工作地方搞鳩人
老蘭洋腸港女比高登仔起底罵係雞
高登仔扮洋腸釣幼稚園老師放祼照，仲比人起底攻擊

仲有更多更多仆街野未講，你所謂既流於表面又有冇例子
相反連登仔就真係流於表面啦 , 個個都得把口，做唔到咩實際行動

上網典睇下高登大事件都知道高登仔好多係徹底既大仆街
咁都有得拗

講講下 多左女又唔多覺
不過係嘅 道德感性都係女係高啲嘅
要溝女又要搞到自己同佢岩key搞到自己又成條女咁

要同現實社會接軌，你可以上Fb
但你上得連登高登，一定唔係想睇「社會主流方向」既意見

小美麗個陣我未上高登唔知咩事
但係就我認知 笑鳩小美麗都只係流於表面既行為 即係佢地意識到自己笑鳩人其實係好仆街 但係都照笑(單純感覺啦) 依加講緊既議題係 好似大家覺得笑鳩人無問題咁
星星頭已經係好近期既事
老蘭洋腸港女係幾時?
流於表面有冇例子?
我就咁舉一個證據
以前有冇咁多人係到屌鳩人咩道德撚點點點
關於道德同行為既爭議其實比起依加
即係講緊 係做仆街野既問題上 係多左好多衝突
你問我拎D 實際證據 LINK等等我比唔到你
因為我無可能拎到個數據係關於
其實我覺得笑鳩呀婆死左無問題<--呢類POST既數目比你
但係我見到既係有關呢類既TOPIC 風氣 都多左
講番正題 其實就算舊高登係咁 都唔代表任何事

我淨係知連登開壇之後，周不時都係fb ig story 果啲見到 真係見到都屌三聲
molamla依家連登變到uwants香討咁成班有教養有禮貌嘅小朋友入到黎屌鳩係舊登做開嘅野
不嬲舊登都係大家假膠互屌，依家就成班新會然係咁搶佔道德高地圍爐取出暖

重點係依加好似無人假膠互屌

最撚核突係成班撚樣新會員係度扮老屎忽講咩高登以前唔係咁
上幾個星期有條撚樣學人講高登傳統
屌點知條撚樣dse 雞黎
當條友中一開ac 最多咪上得個6年學人扮老屎忽

胖虎反差萌 笑左

個個新會然驚俾人撚都會講: 唔理真心定假腸block左先
由得佢地啦，呢排上高登上得好開心，呢到做5P+垃圾 filter 根本完美

調番轉黎講都有
根本就個個post都屌鳩啲女係雞
連被姦者都要嘲笑先係真性情？
唔好諗到個個似你咁禽獸啦

我係絲上左幾年 我都覺連登同高登好唔同。好似中學個陣你唔會認自己上高登，細聲d，偷偷地。 但宜家就好似上連登係一種潮流，有時係ig見到佢地仲會post上去show出黎話出post人一定係自己某某朋友。

簡單啲講，以前高登啲說話尖酸刻薄難聽到死，會係一啲你平時戴著面具唔敢講既野，我覺得好有趣哈哈 大家真實陰暗一面好多時候會係高登出現，係人既最真實一面。

可能連登上太多ac係會俾朋友知道係自己掛 你點都要企係道德高地。

其實幾時開始高登係變左名牌濫撚哂
不過以家係低汁左好多既

高登仔口賤出撚曬名
然後你班傻鳩想埋堆但係又要做風紀
個撚個認真撚唔啱曬就起曬鋼
睇唔過眼咪去返fb u wants 囉
扮乜撚野老屎忽講咩以前高登唔係咁
點解你地連登仔咁仆街嫁
咁講都係想話比人知你係新會然姐

高登以前本身根本係出名玩膠，唔係出名冷血
會恥笑但遠遠未去到是非不分既地步

呢家直頭係個個禽獸上身

利申:08小隊之前已經有上高登

成班考dse 既垃圾，中二病上身，以為呢到係網絡法庭，下下將個人私怨放上黎比人公審

唔止DSE垃圾，仲有班讀緊大專既垃圾
乜撚狗屎垃圾都放上黎
人地send錯mass mail咁小事又唔好笑又放上黎

多謝連帝同一眾5P MK 厹
無你地就唔會有今日既連登

真係返舊登好撚過

講得好屌柒班中小學雞

正皮

大是大非

呢點又真

依加最大問題係玩緊黑暗面合理化
之前高登d人年齡大d就話
好多中學雞上高登 比高登d價值觀影響左 信以為真
雖然我自己都成日出假膠post
但係有d位依加真係玩到過撚晒火
利申自己中學個陣都有上高登 自問自己當年on9 係某d位的確比高登影響左 搞到個人有少少神神化化

所言甚是
道理簡單，有人知你ac，你出po回po自然喺social norm

其實高登價值觀係膠唔係冷血，搞清楚
兩樣野係有分別

成堆人走出黎話高登以前點點點，有幾多真係舊高登仔呀問心

agger

咪臭係，使唔使為班小學雞降低討論質素啊

原來日日係到話女人係雞係高質素討論 受教了

都唔係咁笑法

連登新會員或大學雞 根本上得高登少

係咪有咩誤會
我樓上個回覆係就樓主言論所講
樓主講到回post保護女性好似好有問題好撚on9咁
拿你可以即管認同樓主
我呢d道德撚就覺得基於上述原因出post保護女性/弱勢係無問題

笑撚到仆街 同上舊登嘅理念背道而馳 狗都唔撚咁吠啦

我屌你老母 你老母比狗屌
自減口德分100

上舊登連登係為溝女 5p

Lm

根本好多後生仔上連登/舊登，洗咩扮唔上

ching 高質

除左小美麗真係舊d
其他個d都算近期wo
12年小隊

上左高登兩三年學人講高登傳統
可能佢地唔知高登一開始大把人打5p字

真係唔係話針對00後
不過啲on9新會員好多都係00後

我憎人打5p
都反肥婆港女
女學生撞車單嘢我都覺得係佢問題
連登多小學雞多mk都令我好反感

但係連登越嚟越多無根據就罵一餐係事實
理性討論已經唔存在
係女學生強姦單嘢入面，個女仔俾人話咩勞資糾紛話人老強又俾一大班人話係雞，言論偏激到呢
以前都係做援交、搶人男朋友、娘娘、俾人即飛嗰啲女仔先會俾人叫做雞，宜家係女人都係雞
啲言論低劣到無眼睇

我講個幾單係呢幾年先有發生既事，我都認同早期高登冇咁反社會
不過後期高登仔變到仆街口賤都係冇得拗既事實
同埋根本大部分高登仔都意識唔到自己係仆街，如果唔係之後都唔會有咁多單玩到咁盡既起底事件
再者你話以前冇咁多高登仔屌人道德撚，因為佢地都知道自己仆街
但事實上根本係以前高登唔會咁多人出黎屌高登仔口臭口賤乜乜柒柒，用到「道德撚」呢個詞既機會根本唔多
而且高登仔一向都嘲笑開道德撚，黃大仙計角度報警單野就知道

btw，我都唔係想撐連登定咩，只係想駁個班話「高登唔係咁架高登仔有人性好多」既會員
根本唔係咁樣，如果你地想連登跟返社會咁行，就只會變左第二個fb

上年一直都有講雞，勞資糾紛
有疑點還有疑點，唔好ff過度
依家班mk既FF程度同d廢佬ff美帝陰謀同一個層次

事實係越爆越多雞，尤其ptgf事件，根本大部分港女都係雞，只係佢地收得埋大把人平時唔知

唔想講果句都講埋，其實初初笑條女係雞咪又係得幾個假膠，之後成班on9真假都未識分就起晒鋼，所以先會越黎越多人唔鋸，走去撚鳩你地班真心傻仔

呢度不知幾多大男人嘢 嗰頭先話女人都係ptgf 係得呢度可以咁
而你哋踩到去人類底線，強姦，死，呢啲梗係有反彈，或者諗下玩到咁係咪啱？

Agger 以前係高登講得有咁刻薄得咁刻薄 有咩唔岩聽就直接屌人老母 唔洗帶假面具 不知幾爽

日和
連登真係多咗好多中小學雞同mk係到吠

不嬲都係屌下就算， 你屌我我咪屌撚返柒你囉 有d 睇落仲幾好笑
係呢度d 人開始愈黎愈撚認真 上連登都唔ff 咁幾時ff 呀

啱 屌黎屌去有乜所謂
但佢地根本都唔係用個9下9下既心態上黎
乜都認真 咁你上返fb uwant啦

以前無啦啦自爆俾人起底係抵撚死
而家好撚多戇鳩係到話人地做錯咩要俾人起底

問題唔單只係呢樣
最慘係一大班小學雞 又唔識分真膠假膠
一嚟就淨係識得得屌人老母 個個道得撚上身... 又唔識理性d/詳細討論...成件事好似上咗Facebook咁..

不能同意更多

呢個POST簡直係典範

同女神講左自己係連登係咩名嘛
點敢亂講野, 等陣女神嬲左自己咪慘慘豬

早2日 cap 圖bin c post 先笑死
舊登真係未試過集體講仆街野
畀人專登開post 批鬥，指住黎笑

3千幾啊大佬
3千幾隻小學雞
到底咩事

同班道德撚反方向意見就一定係溝唔到女性格有問題
完全反映出樓主所講嘅上嚟係為溝女
原本上登嘅人就係標籤為無女毒撚
無女應該係正常 有女都唔會攞嚟威
但班道德撚一無論點就會話人溝唔到女
覺得係現實溝到幾十條女先係正常人

講返點解唔報警 你唔會認同但我要講既係咁多

班友連死全家
曲線都睇唔明
仲有班唔知講緊咩鳩